{"id":2416,"date":"2021-08-19T07:28:18","date_gmt":"2021-08-19T07:28:18","guid":{"rendered":"https:\/\/thenorthclinic.com\/?page_id=2416"},"modified":"2021-09-15T06:47:05","modified_gmt":"2021-09-15T06:47:05","slug":"deformidades-dentofaciais","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/","title":{"rendered":"Deformidades Dentofaciais"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2416\" class=\"elementor elementor-2416\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d703f61 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d703f61\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f5593a\" data-id=\"2f5593a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-887203c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"887203c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bcb15d4\" data-id=\"bcb15d4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-609696a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"609696a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Deformidades Dentofaciais<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1984bdb elementor-section-content-top elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1984bdb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff2c261\" data-id=\"ff2c261\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c646af elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9c646af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias ou a rela\u00e7\u00e3o das arcadas dent\u00e1rias entre elas, ou seja, a oclus\u00e3o dent\u00e1ria.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff4e913\" data-id=\"ff4e913\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-95dbefe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"95dbefe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p class=\"p1\"><span style=\"font-weight: 400;\">O paciente afetado ter\u00e1 diferentes graus de compromisso nas fun\u00e7\u00f5es relacionadas com a respira\u00e7\u00e3o, degluti\u00e7\u00e3o, fala, mastiga\u00e7\u00e3o e encerramento ou posicionamento labial.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-weight: 400;\"> Podem ainda ocorrer efeitos sobre as articula\u00e7\u00f5es temporomandibulares (ATM\u00b4s), periodonto e dentes. <\/span><\/p><p class=\"p1\"><span style=\"font-weight: 400;\">A despropor\u00e7\u00e3o facial acompanhante ter\u00e1 no m\u00ednimo algum efeito negativo na sa\u00fade psicossocial do doente, de onde destacaria o efeito sobre a autoestima, com todas as implica\u00e7\u00f5es que isso pode significar ao n\u00edvel pessoal e mesmo profissional.<\/span><\/p><h4 class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/ortodontia-convencional\/\">Ortodontia Convencional<\/a><\/h4><p>\u00c9 o tratamento ortod\u00f4ntico tradicional em que\u00a0<strong>os braquetes s\u00e3o colados na frente dos dentes<\/strong>\u00a0e atrav\u00e9s deles os dentes s\u00e3o\u00a0<strong>guiados para a posi\u00e7\u00e3o correta e funcional.<\/strong>\u00a0Os acess\u00f3rios podem ser\u00a0<strong>met\u00e1licos ou est\u00e9ticos e s\u00e3o fixos nos dentes.<\/strong><\/p><h4 class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/ortodontia-com-alinhadores\/\">Ortodontia com Alinhadores<\/a><\/h4><p>Tipo de tratamento ortod\u00f4ntico feito com uma\u00a0<strong>sequ\u00eancia de goteiras<\/strong>\u00a0confecionadas em material pl\u00e1stico que\u00a0<strong>corrige o posicionamento dent\u00e1rio por press\u00e3o crescente<\/strong>\u00a0do material sobre os dentes a cada sequ\u00eancia de goteira.<\/p><h5 class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/ortodontia-interceptiva\/\">Ortodontia Interceptiva<\/a><\/h5><p>\u00c9 o tratamento mais indicado para crian\u00e7as em fase de crescimento, que precisam corrigir a posi\u00e7\u00e3o dos dentes e ossos da face. Se notar altera\u00e7\u00f5es nas arcadas dent\u00e1rias do seus filhos n\u00e3o hesite: Marque consulta.<\/p><h5 class=\"p1\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/cirurgia-ortognatica\/\">Cirurgia Ortogn\u00e1tica<\/a><\/h5><p>A cirurgia ortogn\u00e1tica \u00e9 uma t\u00e9cnica utilizada para corrigir altera\u00e7\u00f5es de crescimento dos maxilares, conhecidas como anomalias dentofaciais, as quais podem originar dist\u00farbios da mordida, articula\u00e7\u00f5es e respira\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m repercutir na est\u00e9tica facial.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-778dd8b elementor-section-content-top elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"778dd8b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff6b00d\" data-id=\"ff6b00d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-294ac34 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"294ac34\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Marque a sua consulta<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd81341 elementor-align-left elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"dd81341\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/R.+Jos%C3%A9+Gomes+Ferreira+292,+4100-139+Porto\/@41.1631983,-8.6700021,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0xd246f7b1baa2d1d:0x12425d8746aba3b7!8m2!3d41.1631943!4d-8.6678134\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-map-marker-alt\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">R. Jos\u00e9 Gomes Ferreira 292, 4150-441 Porto<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:info@thenorthclinic.com\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-envelope\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">info@thenorthclinic.com<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"tel:+351220968468\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-phone\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">(+351) 220 968 468<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ea9f605\" data-id=\"ea9f605\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-180afbd elementor-widget elementor-widget-shortcode\" data-id=\"180afbd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"shortcode.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-shortcode\"><div class=\"wpforms-container \" id=\"wpforms-1437\"><form id=\"wpforms-form-1437\" class=\"wpforms-validate wpforms-form\" data-formid=\"1437\" method=\"post\" enctype=\"multipart\/form-data\" action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2416\" data-token=\"879f73a153997a8ba8cc2c912cfe4076\"><noscript class=\"wpforms-error-noscript\">Please enable JavaScript in your browser to complete this form.<\/noscript><div class=\"wpforms-field-container\"><div id=\"wpforms-1437-field_0-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-name\" data-field-id=\"0\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-1437-field_0\">Nome <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-1437-field_0\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][0]\" required><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_1-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-email\" data-field-id=\"1\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-1437-field_1\">Email <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"email\" id=\"wpforms-1437-field_1\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][1]\" required><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_10-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-number\" data-field-id=\"10\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-1437-field_10\">Telem\u00f3vel <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"number\" pattern=\"\\d*\" id=\"wpforms-1437-field_10\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][10]\" required><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_4-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-text\" data-field-id=\"4\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-1437-field_4\">Assunto <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-1437-field_4\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][4]\" required><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_2-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-textarea\" data-field-id=\"2\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-1437-field_2\">Mensagem <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><textarea id=\"wpforms-1437-field_2\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][2]\" required><\/textarea><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_5-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-checkbox\" data-field-id=\"5\"><label class=\"wpforms-field-label wpforms-label-hide\" for=\"wpforms-1437-field_5\">Data <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><ul id=\"wpforms-1437-field_5\" class=\"wpforms-field-required\"><li class=\"choice-1 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-1437-field_5_1\" name=\"wpforms[fields][5][]\" value=\"Tomei conhecimento e aceito a &lt;a href=&quot;https:\/\/thenorthclinic.com\/politica-de-privacidade\/&quot; style=&quot;color: rgba(1,22,39,0.75); text-decoration: none;&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;strong&gt;Pol\u00edtica de Privacidade&lt;\/strong&gt;&lt;\/a&gt; deste website.\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-1437-field_5_1\">Tomei conhecimento e aceito a <a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/politica-de-privacidade\/\" style=\"text-decoration: none\" target=\"_blank\"><strong>Pol\u00edtica de Privacidade<\/strong><\/a> deste website.<\/label><\/li><\/ul><\/div><div id=\"wpforms-1437-field_6-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-checkbox\" data-field-id=\"6\"><label class=\"wpforms-field-label wpforms-label-hide\" for=\"wpforms-1437-field_6\">Data (copy)<\/label><ul id=\"wpforms-1437-field_6\"><li class=\"choice-1 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-1437-field_6_1\" name=\"wpforms[fields][6][]\" value=\"Aceito receber novidades sobre os servi\u00e7os e atividades da cl\u00ednica.\"  ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-1437-field_6_1\">Aceito receber novidades sobre os servi\u00e7os e atividades da cl\u00ednica.<\/label><\/li><\/ul><\/div><\/div><div class=\"wpforms-field wpforms-field-hp\"><label for=\"wpforms-1437-field-hp\" class=\"wpforms-field-label\">Name<\/label><input type=\"text\" name=\"wpforms[hp]\" id=\"wpforms-1437-field-hp\" class=\"wpforms-field-medium\"><\/div><div class=\"wpforms-submit-container\"><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[id]\" value=\"1437\"><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[author]\" value=\"1\"><button type=\"submit\" name=\"wpforms[submit]\" id=\"wpforms-submit-1437\" class=\"wpforms-submit\" data-alt-text=\"A enviar...\" data-submit-text=\"ENVIAR\" aria-live=\"assertive\" value=\"wpforms-submit\">ENVIAR<\/button><\/div><\/form><\/div>  <!-- .wpforms-container --><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Deformidades Dentofaciais A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias ou a rela\u00e7\u00e3o das arcadas dent\u00e1rias entre elas, ou seja, a oclus\u00e3o dent\u00e1ria. O paciente afetado ter\u00e1 diferentes graus de compromisso nas fun\u00e7\u00f5es relacionadas com a respira\u00e7\u00e3o, degluti\u00e7\u00e3o, fala, &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Deformidades Dentofaciais<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1511,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Deformidades Dentofaciais | NORTH CLINIC - Porto<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Deformidades Dentofaciais\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The North Clinic\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-15T06:47:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/LB.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\",\"name\":\"Deformidades Dentofaciais | NORTH CLINIC - Porto\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-19T07:28:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-15T06:47:05+00:00\",\"description\":\"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Deformidades Dentofaciais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\",\"name\":\"The North Clinic\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization\",\"name\":\"The North Clinic\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png\",\"width\":300,\"height\":300,\"caption\":\"The North Clinic\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Deformidades Dentofaciais | NORTH CLINIC - Porto","description":"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Deformidades Dentofaciais","og_description":"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.","og_url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/","og_site_name":"The North Clinic","article_modified_time":"2021-09-15T06:47:05+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/LB.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/","name":"Deformidades Dentofaciais | NORTH CLINIC - Porto","isPartOf":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website"},"datePublished":"2021-08-19T07:28:18+00:00","dateModified":"2021-09-15T06:47:05+00:00","description":"A express\u00e3o deformidade dentofacial refere-se a um desvio significativo das propor\u00e7\u00f5es do complexo maxilomandibular, que afeta a rela\u00e7\u00e3o entre os dentes nas arcadas dent\u00e1rias.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/deformidades-dentofaciais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/thenorthclinic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Deformidades Dentofaciais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/","name":"The North Clinic","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/thenorthclinic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization","name":"The North Clinic","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png","contentUrl":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png","width":300,"height":300,"caption":"The North Clinic"},"image":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2416"}],"collection":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2416"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2416\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2610,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2416\/revisions\/2610"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1511"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2416"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}