{"id":967,"date":"2018-11-26T12:46:25","date_gmt":"2018-11-26T12:46:25","guid":{"rendered":"http:\/\/thenorthclinic.com\/?page_id=967"},"modified":"2023-01-11T10:43:39","modified_gmt":"2023-01-11T10:43:39","slug":"servicos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/","title":{"rendered":"Servi\u00e7os"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"967\" class=\"elementor elementor-967\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bbf904a elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bbf904a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-401f620\" data-id=\"401f620\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0153a93 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0153a93\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5cb9344\" data-id=\"5cb9344\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-25c9b40 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"25c9b40\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Servi\u00e7os<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-257c618 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"257c618\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a3681b4\" data-id=\"a3681b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07b88f0 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"07b88f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/medicina-dentaria-biologica\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1258\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1864\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio.png 1920w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio-300x197.png 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio-1024x671.png 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio-768x503.png 768w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bio-1536x1006.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/medicina-dentaria-biologica\/\">Medicina biol\u00f3gica<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><span style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400; text-align: left; white-space: normal;\">Sabia que a sa\u00fade oral influencia o desenvolvimento de v\u00e1rias doen\u00e7as cr\u00f3nicas? Conhe\u00e7a a nossa&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400; text-align: left; white-space: normal;\">filosofia biol\u00f3gica.<\/span><\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e74eb9\" data-id=\"5e74eb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-760f995 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"760f995\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/implantes-ceramicos\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1258\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1587\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes.png 1920w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes-300x197.png 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes-1024x671.png 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes-768x503.png 768w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/implantes-1536x1006.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/implantes-ceramicos\/\">Implantes cer\u00e2micos<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><span style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400;\">Acreditamos na restaura\u00e7\u00e3o altamente est\u00e9tica e sem metais da sa\u00fade oral.<\/span><span style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><\/span><\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1eb880e\" data-id=\"1eb880e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d253cd elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"8d253cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/dentes-fixos-em-24h\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"786\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/dentes-fixos-em-24h.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1591\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/dentes-fixos-em-24h.png 1200w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/dentes-fixos-em-24h-300x197.png 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/dentes-fixos-em-24h-1024x671.png 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/dentes-fixos-em-24h-768x503.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/dentes-fixos-em-24h\/\">Dentes fixos em 24h<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Reabilita\u00e7\u00e3o imediata da sa\u00fade oral do paciente, atrav\u00e9s da fixa\u00e7\u00e3o de dentes em menos de 24 horas.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-793758f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"793758f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b98a005\" data-id=\"b98a005\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61227d0 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"61227d0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/branqueamento-dentario\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1258\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1585\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento.png 1920w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento-300x197.png 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento-1024x671.png 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento-768x503.png 768w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/branqueamento-1536x1006.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/branqueamento-dentario\/\">Branqueamento<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\"><span style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400; text-align: start; white-space: normal;\">Conhe\u00e7a o tratamento de branqueamento dent\u00e1rio recomendado pelos especialistas em sa\u00fade oral na North Clinic<\/span>.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c99a32b\" data-id=\"c99a32b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d31fd5 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"5d31fd5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/consultas-online\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1258\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1584\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1.png 1920w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1-300x197.png 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1-1024x671.png 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1-768x503.png 768w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/consultas-online-1-1-1536x1006.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/consultas-online\/\">Consultas online<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Agende e realize uma consulta online com um dos especialistas da North Clinic, sem sair de casa.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-97f16c7\" data-id=\"97f16c7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92cf5cb elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"92cf5cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/cirurgia-dos-dentes-do-siso\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1256\" src=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-2099\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2.jpg 1920w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2-300x196.jpg 300w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2-1024x670.jpg 1024w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2-768x502.jpg 768w, https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/pexels-daniel-frank-305564-2-1536x1005.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/a><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\"><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/cirurgia-dos-dentes-do-siso\/\">Cirurgia dos dentes do siso<\/a><\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Uma nova abordagem minimamente invasiva, biol\u00f3gica e com o m\u00ednimo\u00a0 desconforto.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1186045 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1186045\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6fa0ed0\" data-id=\"6fa0ed0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e346b42 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e346b42\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">O que fazemos<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c45459 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2c45459\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">We Make Nature Smile<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dfd19e4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dfd19e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Como centro de sa\u00fade oral, o nosso desejo \u00e9 melhorar a vida dos nossos pacientes atrav\u00e9s de uma filosofia de medicina dent\u00e1ria biol\u00f3gica. Os nossos tratamentos s\u00e3o suportados por uma equipa especializada, munida com tecnologia avan\u00e7ada. A seguran\u00e7a nos nossos tratamentos, assim como na sua visita ao nosso espa\u00e7o \u00e9 imperativa.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1007c0b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1007c0b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Acreditamos em protocolos minuciosos de desinfe\u00e7\u00e3o, tempo adequado para cada consulta e conceitos de tratamento que garantem o conforto, bem-estar e satisfa\u00e7\u00e3o dos nossos pacientes.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5c1888 remove-image\" data-id=\"f5c1888\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ba255d8 elementor-section-content-top elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ba255d8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-44cd313\" data-id=\"44cd313\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd37b9e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bd37b9e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PRIMEIRA CONSULTA<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f16a6c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f16a6c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Durante a primeira consulta na NORTH CLINIC, vamos recolher informa\u00e7\u00e3o detalhada sobre os desejos, necessidades e expectativas do nosso paciente.<\/p>\n<p>Acreditamos que devemos conhecer os nossos pacientes. S\u00f3 assim conseguimos construir uma rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e respeito que culmine numa excelente experi\u00eancia na nossa cl\u00ednica. Informa\u00e7\u00e3o detalhada \u00e9 essencial para diagnosticar e planear corretamente cada caso.<\/p>\n<p>A an\u00e1lise cl\u00ednica inicia-se com:&nbsp;<\/p>\n<p><b>Radiografia 3D da cabe\u00e7a&nbsp;<\/b><br><b>An\u00e1lise dos valores de Vitamina D3 e LDL&nbsp;<br><\/b><b style=\"font-style: inherit;\">Exame cl\u00ednico, funcional e est\u00e9tico, da cavidade oral<\/b><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6df8fa elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a6df8fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/contactos\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Contacte-nos<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ee0becf elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ee0becf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-372e107\" data-id=\"372e107\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c8e85e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5c8e85e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SERVI\u00c7OS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f95ddc elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"8f95ddc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\" role=\"tablist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1501\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1501\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">MEDICINA DENT\u00c1RIA BIOL\u00d3GICA<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1501\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1501\"><p>Sabia que a sa\u00fade oral influencia o desenvolvimento de v\u00e1rias doen\u00e7as cr\u00f3nicas? Os nossos tratamentos s\u00e3o orientados por uma filosofia biol\u00f3gica porque acreditamos que a sa\u00fade oral e o seu impacto no corpo humano n\u00e3o devem ser menosprezados.<\/p>\n<p><strong>POR QUE DEVE FORTALECER O SEU SISTEMA IMUNE?<\/strong><\/p>\n<p><strong>LDL<br><\/strong>Low density lipoprotein, popularmente conhecido como o &#8220;colesterol mau&#8221;, pode indicar elevada propens\u00e3o para a inflama\u00e7\u00e3o quando em valores superiores a 1.4 g\/L. Valores mais elevados de LDL podem inibir os mecanismos naturais do osso e promover redu\u00e7\u00f5es \u00f3sseas graves.<\/p>\n<p><strong>VITAMIN D3<br><\/strong>Os n\u00edveis s\u00e9ricos de vitamina D t\u00eam grande influ\u00eancia no metabolismo do osso e na suscetibilidade a infe\u00e7\u00f5es. Aumentando a concentra\u00e7\u00e3o de vitamina D3 at\u00e9 valores superiores a 30 ng\/ml conseguimos promover melhorias na regenera\u00e7\u00e3o \u00f3ssea e fortalecer o sistema imune dos nossos pacientes.<strong><br><\/strong><\/p>\n<p><strong>PRF<br><\/strong>Recolhendo uma pequena amostra de sangue, com um m\u00e9todo indolor, conseguimos aproveitar as vantagens das c\u00e9lulas sangu\u00edneas e prote\u00ednas do paciente para acelerar a sua recupera\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 promover uma recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, f\u00e1cil e confort\u00e1vel recorrendo apenas \u00e0s pr\u00f3prias c\u00e9lulas do paciente. A utiliza\u00e7\u00e3o de prf (platelet rich fibrin) \u00e9 um processo standard na nossa cl\u00ednica, por exemplo, depois de uma extra\u00e7\u00e3o dent\u00e1ria.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1502\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1502\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">DENTISTERIA E REABILITA\u00c7\u00c3O EST\u00c9TICA <\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1502\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1502\"><p>A Dentisteria e a Reabilita\u00e7\u00e3o consistem na reconstru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de dentes danificados atrav\u00e9s de resinas, coroas sobre dentes e implantes em cer\u00e2mica, facetas dent\u00e1rias com elevado valor est\u00e9tico. <br \/>Os resultados s\u00e3o extremamente positivos, tanto na restaura\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es orais, como tamb\u00e9m no valor est\u00e9tico. <br \/>A reabilita\u00e7\u00e3o cosm\u00e9tica do sorriso atrai cada vez mais interessados. Atrav\u00e9s da tecnologia que temos dispon\u00edvel na nossa cl\u00ednica conseguimos produzir um sorriso completamente personalizado e aprimorado at\u00e9 ao mais pequeno detalhe. Um verdadeiro smile makeover.<\/p><p><strong>FACETAS CER\u00c2MICAS<\/strong><br \/>As facetas dent\u00e1rias, tamb\u00e9m conhecidas como \u201clentes de contacto dent\u00e1rias\u201d, s\u00e3o pe\u00e7as em cer\u00e2mica que, apesar da sua fina espessura &#8211; menos de 1mm \u2013 garantem resultados est\u00e9ticos excelentes, t\u00eam elevada resist\u00eancia e corrigem forma, cor e volume dos dentes. Colocadas na superf\u00edcie do dente, as facetas s\u00e3o totalmente personalizadas e adaptadas \u00e0 necessidade e gosto de cada paciente.<\/p><p><strong>BRANQUEMENTO PHILLIPS ZOOM<\/strong><br \/>Confiamos na tecnologia Phillips Zoom para os tratamentos de branqueamento na nossa cl\u00ednica. O branqueamento mais solicitado pelos pacientes que garante conforto, prote\u00e7\u00e3o contra sensibilidade e que tem a f\u00f3rmula aprovada pelas normas de seguran\u00e7a da Uni\u00e3o Europeia. O tratamento com Phillips Zoom garante resultados com apenas uma consulta.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1503\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1503\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">ORTODONTIA<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1503\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1503\"><p><strong>ALINHADORES<\/strong><br \/>Os alinhadores s\u00e3o a alternativa elegante, transparente e confort\u00e1vel aos tratamentos ortod\u00f4nticos convencionais. Este \u00e9 um tratamento individual e permite que com um n\u00famero personalizado de alinhadores se obtenham resultados brilhantes e previs\u00edveis. O per\u00edodo normal de utiliza\u00e7\u00e3o de um alinhador \u00e9 de aproximadamente 2 ou 3 semanas, mas com a tecnologia ATP38 dispon\u00edvel na nossa cl\u00ednica conseguimos reduzir o tempo de tratamento.<\/p><p><strong>ORTODONTIA CONVENCIONAL<br \/><\/strong>Tratamento ortod\u00f4ntico tradicional no qual os braquetes s\u00e3o colados na face frontal dos dentes e que auxiliam o movimento guiado para a posi\u00e7\u00e3o correta e funcional. Os acess\u00f3rios podem ser met\u00e1licos ou est\u00e9ticos e s\u00e3o fixos nos dentes. \u00c9 a mais convencional e mais estudada das terapias ortod\u00f4nticas.<strong><br \/><\/strong><\/p><p><strong>ORTODONTIA LINGUAL<br \/><\/strong>Tipo de tratamento ortod\u00f4ntico onde os braquetes s\u00e3o colados por tr\u00e1s dos dentes e que garante um tratamento impercet\u00edvel. Garante efici\u00eancia e discri\u00e7\u00e3o e est\u00e1 indicado para pessoas que valorizam muito a est\u00e9tica do seu sorriso e que n\u00e3o querem um aparelho vis\u00edvel, assim como para praticantes de desportos de contacto. Apesar da proximidade dos acess\u00f3rios da l\u00edngua, \u00e9 um aparelho confort\u00e1vel e f\u00e1cil de higienizar, al\u00e9m de permitir a realiza\u00e7\u00e3o de branqueamentos dent\u00e1rios durante o tratamento.<\/p><p><strong>TRATAMENTO INTERCETIVO<\/strong><br \/>Indicado para crian\u00e7as com pouca idade, ou em fase de crescimento, que precisam corrigir a posi\u00e7\u00e3o dos dentes e ossos da face. Podem realizar-se com aparelhos remov\u00edveis ou com acess\u00f3rios fixos. S\u00e3o eficientes e garantem o crescimento facial e dent\u00e1rio dentro dos padr\u00f5es de normalidade, evitam m\u00e1s oclus\u00f5es futuras, assim como assimetrias \u00f3sseas e corrigem a fun\u00e7\u00e3o de todos os m\u00fasculos, ossos e tecidos envolvidos na mastiga\u00e7\u00e3o, fala, postura e respira\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1504\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1504\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">PERIODONTOLOGIA<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1504\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1504\"><p>A doen\u00e7a periodontal \u00e9 uma patologia inflamat\u00f3ria que prejudica as gengivas e o osso. Sem tratamento culmina na perda de v\u00e1rios dentes. A doen\u00e7a periodontal \u00e9 muito comum, mas com tratamento adequado e acompanhamento regular \u00e9 poss\u00edvel prevenir e solucionar.<\/p>\n<p><strong>Alguns sinais que podem indicar doen\u00e7a periodontal: <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Sangue ao lavar os dentes ou depois;<\/li>\n<li>Gengivas inflamadas, sens\u00edveis e avermelhadas;<\/li>\n<li>Mau h\u00e1lito;<\/li>\n<li>Recess\u00f5es gengivais;<\/li>\n<li>Dentes com mobilidade;<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/contact\/\">MARCAR CONSULTA DE PERIODONTOLOGIA<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong>HIGIENE ORAL<\/strong><br>Os nossos pacientes s\u00e3o regularmente observados em consultas de higiene oral. Deste modo, conseguimos controlar a sua sa\u00fade oral, despistar qualquer sinal de doen\u00e7a ou reencaminhar para a consulta de Periodontologia. A consulta regular de higiene oral \u00e9 o melhor instrumento para prevenir a doen\u00e7a periodontal. A nossa cl\u00ednica disp\u00f5e da tecnologia AirFlow para controlo de biofilme bacteriano, o que permite que o nosso protocolo de higiene oral seja confort\u00e1vel, indolor e eficaz.<\/p>\n<p style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400;\">A consulta tem a dura\u00e7\u00e3o de uma hora e \u00e9 realizada por um especialista em higiene oral que ir\u00e1 ajud\u00e1-lo a entender o que voc\u00ea pode fazer para melhorar os seus cuidados di\u00e1rios.<\/p>\n<p style=\"font-size: 15px; font-style: normal; font-weight: 400;\">Se necess\u00e1rio, ser\u00e1 agendada uma segunda consulta sem nenhum custo adicional para o paciente.<\/p>\n<p><strong>CIRURGIA PL\u00c1STICA PERIODONTAL<\/strong><br>Esta vertente da Periodontologia concentra-se na corre\u00e7\u00e3o de defeitos nos tecidos que envolvem os dentes e implantes. Atrav\u00e9s de instrumentos de microcirurgia e baseando a nossa pr\u00e1tica em t\u00e9cnicas com elevada taxa de sucesso, conseguimos solucionar situa\u00e7\u00f5es como sorriso gengival, recess\u00f5es gengivais, defeitos \u00f3sseos, ou seja, regenerar tecidos periodontais e peri-implantares \u2013 provavelmente o maior desafio nesta gera\u00e7\u00e3o, consequ\u00eancia da elevada procura pela reabilita\u00e7\u00e3o oral nas \u00faltimas d\u00e9cadas.<\/p>\n<p><strong>DOEN\u00c7A PERIODONTAL E SA\u00daDE<\/strong><br>A doen\u00e7a periodontal est\u00e1 profundamente relacionada com doen\u00e7a cardiovascular, diabetes mellitus tipo II, doen\u00e7a renal cr\u00f3nica, infe\u00e7\u00f5es pulmonares. O tratamento periodontal \u00e9 um processo basilar na nossa cl\u00ednica, que garante o sucesso na restaura\u00e7\u00e3o da sa\u00fade oral dos nossos pacientes, colaborando com todas as especialidades cl\u00ednicas.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1505\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1505\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">CIRURGIA DO TERCEIRO MOLAR<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1505\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1505\"><p>A nossa consulta do terceiro molar \u00e9 geralmente realizada sob seda\u00e7\u00e3o, com o objetivo de maximizar o conforto dos nossos pacientes.<\/p>\n<p>O diagn\u00f3stico e planejamento cir\u00fargico \u00e9 feito cuidadosamente ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de um raio-X 3D, bem como um exame minucioso das condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade sist\u00e9micas e gerais dos pacientes.<\/p>\n<p>A nossa equipa utiliza uma abordagem microcir\u00fargica para maximizar os resultados cir\u00fargicos e minimizar o trauma cir\u00fargico e o edema p\u00f3s-operat\u00f3rio.<\/p>\n<p><strong>Normalmente, na cirurgia de dentes do siso impactada \/ deslocada, o incha\u00e7o persiste por cerca de 3 dias.<\/strong><\/p>\n<p>Para maximizar as capacidades de cura do corpo, usamos PRF em todas as nossas cirurgias.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1506\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"6\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1506\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">AUGMENTA\u00c7\u00c3O \u00d3SSEA<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1506\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"6\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1506\"><p>O aumento \u00f3sseo \u00e9 um procedimento muito comum no tratamento de pacientes que perderam os dentes h\u00e1 muito tempo.<\/p>\n<p>A perda dos dentes afeta diretamente o suprimento sangu\u00edneo do osso alveolar, levando a uma maior perda \u00f3ssea com o tempo.<\/p>\n<p>Os implantes imediatos s\u00e3o, portanto, uma pedra angular em nossa filosofia de tratamento, pois n\u00e3o requer uso excessivo de enxerto \u00f3sseo, uma vez que normalmente a arquitetura \u00f3ssea e gengival ainda \u00e9 mantida.<\/p>\n<p>O Dr. Lu\u00eds Bessa, nosso diretor cl\u00ednico e cirurgi\u00e3o maxilofacial, tem uma grande experi\u00eancia na reconstru\u00e7\u00e3o de mand\u00edbulas e utiliza principalmente materiais biocompat\u00edveis.<\/p>\n<p><strong>Marque uma consulta e encontre a sua solu\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1507\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"7\" role=\"tab\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1507\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-right\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-angle-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-angle-down\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" href=\"\">NICO<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1507\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"7\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1507\"><p>NICO \u00e9 uma infe\u00e7\u00e3o cr\u00f3nica e silenciosa que se pode desenvolver ap\u00f3s a remo\u00e7\u00e3o de um terceiro molar sempre que houver um crescimento de gordura e tecidos moles onde o dente do siso costumava estar.<\/p>\n<p>NICO significa OSTEONECROSE CAVITACIONAL INDUZIDA POR NEURALGIA e est\u00e1 a tornar-se comum, dada a evolu\u00e7\u00e3o natural da nossa esp\u00e9cie que induz a falta de necessidade do terceiro molar e a extra\u00e7\u00e3o descuidada de v\u00e1rios dentes.<\/p>\n<p>O NICO pode induzir dor cr\u00f3nica e as bact\u00e9rias encontradas neste tipo de les\u00e3o s\u00e3o espec\u00edficas para o desenvolvimento da doen\u00e7a de Lyme.<\/p>\n<p>O tratamento consiste em remover cirurgicamente a gordura e os tecidos moles dessa inflama\u00e7\u00e3o degenerativa, desinfetar o osso e preencher o defeito com membranas de PRF para aumentar a capacidade de cicatriza\u00e7\u00e3o e regenera\u00e7\u00e3o \u00f3ssea.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c459401 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c459401\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a1c7a6b\" data-id=\"a1c7a6b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de24f1b elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"de24f1b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/pt\/contactos\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Marque uma consulta<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Servi\u00e7os Medicina biol\u00f3gica Sabia que a sa\u00fade oral influencia o desenvolvimento de v\u00e1rias doen\u00e7as cr\u00f3nicas? Conhe\u00e7a a nossa&nbsp;filosofia biol\u00f3gica. Implantes cer\u00e2micos Acreditamos na restaura\u00e7\u00e3o altamente est\u00e9tica e sem metais da sa\u00fade oral. Dentes fixos em 24h Reabilita\u00e7\u00e3o imediata da sa\u00fade oral do paciente, atrav\u00e9s da fixa\u00e7\u00e3o de dentes em menos de 24 horas. Branqueamento Conhe\u00e7a &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Servi\u00e7os<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1278,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servi\u00e7os - The North Clinic<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servi\u00e7os\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Servi\u00e7os Medicina biol\u00f3gica Sabia que a sa\u00fade oral influencia o desenvolvimento de v\u00e1rias doen\u00e7as cr\u00f3nicas? Conhe\u00e7a a nossa&nbsp;filosofia biol\u00f3gica. Implantes cer\u00e2micos Acreditamos na restaura\u00e7\u00e3o altamente est\u00e9tica e sem metais da sa\u00fade oral. Dentes fixos em 24h Reabilita\u00e7\u00e3o imediata da sa\u00fade oral do paciente, atrav\u00e9s da fixa\u00e7\u00e3o de dentes em menos de 24 horas. Branqueamento Conhe\u00e7a &hellip; Servi\u00e7os Read More &raquo;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"The North Clinic\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-11T10:43:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/DSC8792-Edit-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1875\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"845\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\",\"name\":\"Servi\u00e7os - The North Clinic\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-26T12:46:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-11T10:43:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servi\u00e7os\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\",\"name\":\"The North Clinic\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization\",\"name\":\"The North Clinic\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png\",\"width\":300,\"height\":300,\"caption\":\"The North Clinic\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Servi\u00e7os - The North Clinic","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Servi\u00e7os","og_description":"Servi\u00e7os Medicina biol\u00f3gica Sabia que a sa\u00fade oral influencia o desenvolvimento de v\u00e1rias doen\u00e7as cr\u00f3nicas? Conhe\u00e7a a nossa&nbsp;filosofia biol\u00f3gica. Implantes cer\u00e2micos Acreditamos na restaura\u00e7\u00e3o altamente est\u00e9tica e sem metais da sa\u00fade oral. Dentes fixos em 24h Reabilita\u00e7\u00e3o imediata da sa\u00fade oral do paciente, atrav\u00e9s da fixa\u00e7\u00e3o de dentes em menos de 24 horas. Branqueamento Conhe\u00e7a &hellip; Servi\u00e7os Read More &raquo;","og_url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/","og_site_name":"The North Clinic","article_modified_time":"2023-01-11T10:43:39+00:00","og_image":[{"width":1875,"height":845,"url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/DSC8792-Edit-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/","name":"Servi\u00e7os - The North Clinic","isPartOf":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website"},"datePublished":"2018-11-26T12:46:25+00:00","dateModified":"2023-01-11T10:43:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/servicos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/thenorthclinic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servi\u00e7os"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#website","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/","name":"The North Clinic","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/thenorthclinic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#organization","name":"The North Clinic","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png","contentUrl":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Artboard-1-copy-6-300x300-1.png","width":300,"height":300,"caption":"The North Clinic"},"image":{"@id":"https:\/\/thenorthclinic.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=967"}],"version-history":[{"count":102,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/967\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6070,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/967\/revisions\/6070"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/thenorthclinic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}